新iPhone SE係唔係用唔到八達通app

得reader mode? 即係最多讀到餘額, 唔可以自己拎交通補貼?

我睇呢度

iPhone 8都反而用盡哂NFC, 新iPhone SE都未得?

SE
Gigabit-class LTE，採用 2x2 MIMO 及 LAA 技術
802.11ax Wi‑Fi 6，採用 2x2 MIMO 技術
藍牙 5.0 無線技術
NFC 配備讀取模式
特快卡，可使用備用電源

11 Pro
Gigabit-class LTE，採用 4x4 MIMO 及 LAA 技術
802.11ax Wi‑Fi 6，採用 2x2 MIMO 技術
藍牙 5.0 無線技術
超寬頻晶片，專為空間感應技術而設
NFC 配備讀取模式
特快卡，可使用備用電源

11 Pro嗰介紹都無寫有Write 斷估SE都有掛

咦咁搞笑, 又真係寫with reader mode

咁搞法我買硬, 希望唔好炒...